對人無信任心

有係巴絲都係就算拍拖定朋友都好難有信任心
所以搞到成日嘈交

Me too

係咪以前發生過咩事 所以咁？

帶過帽？

綠過啲朋友又中意瞞住我

係

Me2 無野可做
唯有下個比到信心你

試過呢D經歷真係會對自己影響好大

但係你拍拖&同朋友相處果陣，會做D咩 令到大家關係都唔穩定架？

成日都會疑神疑鬼

下個都好難 已經對人無咩信任感

會表明唔信佢地？會check住佢地？